去朗屏走，西鐵唔停元朗

西鐵廣播

推

真，岩岩聽到廣播

屌你叫人去西鐵站走但唔停元朗

啱啱天水圍上咗架唔停元朗嘅西鐵

去集中貼

單一消息好易沉

多謝

走

仆街 佢係朗屏推緊過元朗喎 點返去呀

"They may take our lives but they'll never take our freedom!"

係西鐵站 冇聽到唔停元朗

行去朗屏站應該唔係好遠

1735 仲停元朗 暫無問題

fake, 1733剛mtr 車内經過元朗站 有人上車

？地鐵聽到廣播

1736 仲停元朗

Fake news

元朗站上到車
輕鐵無車
yoho出口好多人 可以其他入口入元朗站
fact check左

狗鐵播錯？

由呢個post沉

fake news屌你

去到元朗照停照上人

[/size=6]西鐵繼續停元朗站[/size=6]

幫手停

急推

1741 仲停元朗

fake

Push

元朗有停

屌你老母 fake啊
你害撚死人啊 亂話唔停

Fake news!!

停元朗

呢啲真係要check清楚先講 好多人以為唔停返轉頭 塞住咗商場

又一堆fake

去朗屏站

咪亂傳啦，1745有停

元朗上到 唔好比人呃

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙

大家快撤退

廣播左全線正常運作呀

Dklm狗鐵

1751 係尖東站廣播西鐡全線正常服務

啱啱仲停

停呀
岩岩喺西鐵有講
停

咪放假料，我正由元朗站上咗車。

停元朗啊，唔好吹

你老味！
我依家就喺元朗西鐵站話你知仲有車
大家唔好聽佢講野

dllm啦，幾分鐘前係元朗站上車!

停呀 咪撚放流料

放假料，想製造恐慌？

一齊走，千祈唔好落單呀!

元朗朗屏站一樣照停
另外出緊吉出車盡量載客

無廣播屌你

push

咁無野
頭先往朗屏上往屯門方向列車廣播

會停元朗

咁無野
頭先朗屏上車往屯門方向列車廣播

FAKE NEWS!!! 而家仲停元朗!!!

現場一手：全線都停，服務正常

又好似沙田站咁

停止推呢個post, 依家仲有車

岩岩先聽到廣播服務維持正常

⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑

有備無患，請記低以下號碼～

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
杏林覺醒 Médecins Inspirés
病人 / 陪伴者聯絡4610 0186
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
懸壺善學堂
telegram @sharing_ec 或
)
中醫團隊，除了「要縫針或開放性骨折」個案外，都可。
請儘量由傷者/在現場之照顧者直接聯繫，以便溝通
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援：
民間人權陣線 Civil Human Rights Front
6549 9452 Whatsapp / sms / telegram

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援
民權觀察 Civil Rights Observer
9463 2945 Whatsapp / sms / telegram

📝 請提供下資料：
1. 中英文全名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡者資料（稱呼、電話、關係）
7. 所在警署

元朗散水路線

Diu fake news

屌，元朗走到，唔好發放假消息

Fake
有停

Fake

快d 走 服務正常

輕鐵停。
唔係西鐵

出去支援，元朗站關左未，如果未關點過去好

全線正常now

呢個位置有義載去唔到車站

現場表示西鐵如常運作

[轉發]

727 地區服務資訊 - 元朗屯門區 (26.7 更新)

【元朗及天水圍區】
1. 宣道會元基堂
地址：元朗康樂路嘉好樓2樓 (正堂)
時間：1500 - 2130
用途：禱告休息，提供水及洗手間
義工支援：提供合適的交通資訊、傾談關心、代禱服侍
電話：24799138

2. 基督教協基會元朗社會服務中心
地址：新界元朗水邊圍邨盈水樓平台206-209室
時間：1400 - 2200，會按需要延長開放時間
用途：休息，提供水、急救物資、食物
支援：社工提供元朗地區及情緒支援
電話： 24434853

3. 信義會元朗生命堂
地址：元朗安寧路115-137號 (副堂)
時間：1400 - 2100
用途：禱告休息，提供水及洗手間
電話：2478 6913

4. 童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心
地址：元朗朗屏邨賀屏樓平台216-225室
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24755441 / 82099021 (青少年外展/ 深宵外展)

5. 香港聖公會聖馬提亞綜合服務–賽馬會青年幹線
地址：新界元朗天水圍天龍路4號 (景湖居一、二座對面)
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24460738

6. 基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
時間：1400 (27/7) – 0600 (28/7)
電話：24786913 / 98729969 (青少年外展/ 深宵外展)

【屯門區】
兆康西鐵站 (支援站)
位置：兆康西鐵站近巴士站果邊既空間(以前順豐速遞果邊)
時間：1600 (27/7) - 0030 (28/7)
用途：基本物資支援、地區休息站資訊

屯門西鐵站 (支援站)
位置：近屯門西鐵站與河田輕鐵站中間 連儂牆附近
時間：1600 (27/7) - 0030 (28/7)
用途：基本物資支援、地區休息站資訊

1. 屯門贖世主堂
地址：屯門鄉事會路二號
時間：1500 (27/7) – 0600 (28/7)
*將於27/7下午三時起明供聖體，為香港社會祈禱，直至早上六時（28/7）
用途：另開放地方予禱告休息，提供水及洗手間
電話：24596510

2. 信義會王賽明快樂家庭培育中心
地址：屯門兆康苑兆康商場2字樓
時間：1500 (27/7) – 0030 (28/7)
電話：24618099

【地區外展/ 深宵外展服務】
【元朗】
香港基督教服務處元朗區青少年外展工作隊
Tel: 90644064
童軍知友社賽馬會朗屏青少年服務中心 - 深宵外展服務
Tel: 82099021

【天水圍】
基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊及深寓外展服務
Tel: 98729969

【屯門】
救世軍屯門深宵青少年外展服務
Tel: 60377780

Fake news

依家1812仲開緊
職員話入閘唔洗買飛 出閘先補飛

點解今日要擺陣

收皮
(利伸:啱啱元朗走）

唔會飛元朗站，而家開咗閘疏散市民

五分鐘經過仲停元朗

荃灣西可以免飛出閘

block得

已block樓豬
頭先先係元朗上，朗屏推緊過黎就真

1813，停。仲要冇咩人

fake news 岩岩搭鐵走左 米再散播

都無停